文宣有無諗過咁做

發起前線警務人員大遊行 邀請6月9到依家當值過嘅警務人員出席
要求政府同上層唔好漠視前線生死
要求成立獨立調查委員會 還前線警員清白

推

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工